邊個再屌文宣d圖浪費data既入黎比我屌撚爆你個屎眼

屌你 連登圖片係有緩存架 download過一次係唔洗再down架
地址一樣冇撚改過係catch到架 屌你咪撚亂屌文宣啦仆街

知唔知文宣幾撚浪費時間同心機 就算用bot都唔係過錯
屌你老母你d data值幾撚多錢? 買個豬嘴既錢都夠你買兩個月無限數據啦屌你老母

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

快過呂麗乳搖
Btw

連登有得轉唔自動載入d圖

唔夠data就閂左自動佢啦

政府浪費資源

This

你用bot即係等於將一堆文宣覆蓋哂連儂牆啲memo紙

推